全力支持台灣

但錢會去邊到